同fyy做過愛 你問我答

多少往事 甜在心頭

Hi 老襟

冇波 屌男人?

屋企張床幾大？

有圖有真相

冇圖你話同CY做過愛都得

自己問fyy

有冇流出圖先

屋廚大

冇圖你話自己係fyy都得

樓主中文名？

你幫佢奶閪？

幾時診，政府精神科係咪要排好耐？

how much

佢有冇用假鳩插你屎眼 ？